中Emilia呢D貨色都可以靠賣相月賺6位數字

點解香港會有窮既女人

班迷佢既毒撚冇撚得救

蓋清課咗幾多錢俾email？

其實正正經經叫隻雞唔好咩

call漁農處
走失咗隻野豬

人型豬

有波有樣又白淨

你賣相都得

點解係黃竹坑比人劏果隻唔係佢

鬼佬可能冧

遮樣J

劣幣驅逐劣幣